Yeah 革命正式開始啦，之前嗰啲其實只係熱身黎

今日迅雷不及掩耳咁用緊急法通過禁蒙面法，之後大把國歌法辱狗罪都可以咁過，北京知道咗原來立法可以咁快，點會唔食過翻尋味？

痴線佬 小心行事呀！